有冇人今年都無病過?

唔知係唔係出街一定戴口罩所以無事
未出現過發燒傷風感冒之類

注意咗健康
日日做運動
成年無病過

暫時冇

成日屙肚
仲嘔過

食錯野腸胃炎發燒

你成日食垃圾當然啦

我，無乜點大病過，可能同日日用酒精消毒有關